重心料

最近9場中8場1走盤
10.30 Uganda下盤

OK 我燈西跟下

Uganda cashed
下場尼日利亞-1

琴晚有跟
贏到早餐 樓主好
我留下言
希望咪燈啦 期待 長跟

尼日利亞-1走盤
6點日職晏啲出料

6點 東京客w

尋日跟左臭腳

點解揀上盤？有冇分析

榜首對下游隊讓平半 主隊防守唔睇得 不過東京最近火力亦不強 所以客w咁高水 個人預計東京會小勝
不中勿屌

作客較弱 怕和波 仲要冇久保健英

係 不過主隊防守勁弱 同埋佢地中場出波差 估計東京控波率可以上6成半

主場仙台都唔渣 我覺得不敗 睇埋陣容再諗

和機會大D

買左客w

東京w針
下場摩洛哥-1.5